今日16:40親身深水埗 見到象棋殘局騙局(有圖)

有三個阿叔做媒

係咁重複話20$一局
願者上釣

見過有人鬥氣
2 步棋就輸左500。之後幾個一齊收工

又黎小紅馬